有冇發覺今日ig 好多酒店房相

大家知咩料😏
雖然我都係

扮麥能 你毒撚黎

咩料？？

知你有用instagram好叻